覺唔覺譚德塞有啲似Carol Baskin？

滿口仁義道德 用對抗疫情黎包裝自己
實質為咗錢咩都做得出 害死埋人但又唔敢承認

咁Carol 好好多 佢都係害死一條友姐